見到啲女食野唔撚合埋個口 就算幾靚都即刻冇晒性慾

食野雜雜聲冇撚家教完全冇儀態
帶出去笑死人柒到搵窿捐 失禮死男朋友
合埋個死人口有幾難 又唔係叫你含撚
食野食到成個廢中廢老咁
聽到就冇晒胃口 見到都幻想到啲雜雜聲
會即刻打冷震
所以溝女第一步一定要帶佢食餐飯
食野雜雜聲仲衰撚過食煙
條女食煙都可以叫佢自己死埋一邊食
你肺癌你既事
食野雜雜聲唔撚通我永遠唔同你同枱食飯？
同呢啲閪人食一次野就精神虐待一次
遲早聽到有耳癌腦癌

食野雜雜聲真係雜種黎
似足Pokemon咁 比卡超就比卡比卡咁叫

早晨雲B

食早餐未

有冇雜種入黎解釋下點解合埋個口咁撚難？
唔好同我講鼻塞透唔到氣慣左用口呼吸
我自己都係長期鼻塞撚
食野都一定會合撚埋閪口唔會製造噪音

me奶粉當早餐

唔好話女 就算係朋友同枱食飯要聽奏鳴曲都好折磨

咁早？

聽到啲聲就燥底

japjapjapjapjapjap

Agger
之後仲要話: 因為我唔做作

屌你咩！係禮貌啊！仆街！

好溫柔嘅感覺

你當場屌佢老母再話返自己唔造作啦

你係雜種？

Agger

最驚搭枱遇到阿叔
遇到後生女以為冇事啦 屌你老母一撚樣

agger

有6個雜種負評左
好心就改左佢啦 好撚失禮

勁撚憎
朋友同我講佢見家長食野都係japjap聲
飲湯又雪雪聲

食到食到雜雜聲代表好味，對煮嗰個讚美

我係家長即刻扣撚到佢0分

想知你邊到聽返黎？

以前ex 男 都係咁
好討厭
叫佢合埋個口 佢都係間中要我提起先合一陣
唔特登下意識都係一樣jap jap聲
真係搞到我唔想帶佢出去同fds食飯

女朋友
有得揀
先算啦

佢地係咪自己聽唔到

好嘈

咁既女送都唔要

唔分男女都總之雜雜聲都一樣係咁難頂

有啲男人平日粗粗魯魯講晒粗口但食飯冇雜雜聲
有啲就斯斯文文但成餐飯雜雜雜雜雜雜到尾

一定揀前者

真

你呢世都唔會有女

55

如果屋企人係咁樣可以點

喺親屋企食飯都要戴耳機先得

聽到啲口水聲就食唔落

放假時硬係畀啲jap jap聲嘈聲 cls

個人認為

我就黎屌柒返自己老母冇家教架啦

你係on9

只係每個人睇嘢唔同

試過搭車想瞓嘅時候
有個阿嬸坐左埋嚟
開始jap jap聲咁食早餐
啲聲搞到我勁燥底
想瞓又瞓唔到 好噁心

應該冇咩人會同你一樣

屌唔通日日都要帶耳機出街咩

係
所以在家中食到有聲，好味好享受

外出用膳就要扮斯文

我居然從來無聽過jap jap聲
係我無留意定係身邊都係正常人

一野咀埋去 咀多幾次 肯定唔會再開口食嘢

最鍾意食到勁聲
睇住樓呢啲廢柴嬲到發瘟又唔敢郁手真係好興奮

一街都係喎

見到啲核突廢中廢老就扯

鬼叫我係毒撚

仲要狡辯：唔擘大個口點食 食嘢點會冇聲
屌你啦 明明呢啲嘢係控制到 有冇諗過同枱食飯嘅人有幾咁辛苦 仲要覺得自己冇問題 真係覺得好嘔心
仲有啲人食嘢手踭會撐到好開
啲位已經夠窄 仲要差開兩隻手嚟食
最撚憎食飯嗰陣隻右手比人頂住
儀態禮貌呢啲細節
基本上係睇你個人有冇公德心
夠唔夠為人着想
連呢啲基本嘢都做唔到呢啲嘅人
真係自撚私

乜撚野食野點會冇聲 我咪冇聲囉
夠膽過黎望撚住我食呀
自己冇儀態唔改仲諸多藉口

我男友都係，有時燥到屌9佢，直接話好嘈好無禮貌，佢會嫌我煩

應該無留意，我都係咁，除非真係勁大聲先會引起我注意

明明係佢煩
你點忍受到一齊

好撚嘈好撚騷擾喎 就算好遠隔幾個位我都聽到

食嘢有聲難頂不突止 合唔埋個口仲要見到佢個口入面咬到一半啲嘢食 好撚反胃

真但我可以望電話望自己野食望其他野
但聲邊有得避

飯都冇一齊食過就溝到條女返黎

我諗佢記錯

只有日本食拉麵食到”𠽌𠽌”聲，仲要越大聲代表越好味先係真

咪係

係
我都唔撚明
一路食一路發出噪音
同枱食飯完全冇食慾
每次聽到都好想問佢地有冇人教過佢地食飯

唔單止雜雜聲
一路食一路講野
講野夾住啲野食郁黎郁去嘅聲聽到反胃
要講野就好心吞晒個口啖野先

呢個流傳亦都係假,對日本人黎講,雪只係一個習慣
對廚尊重只要做一樣野,就係食晒佢

但係個人覺得喺香港 如果食野時可以靜返少少 就會比較好喇

屌
有無見過人唔合埋口不突止
仲要每食一啖都好似金魚咁嘟個嘴出嚟妹？
痴撚線架屌
你唔合埋口雖然係好撚討厭但我都尚可理解（但唔可以接受）
嘟個嘴出嚟嗰下咪仲撚攰
仲要再嘈多成倍
睇落又成個戇鳩仔咁
到底係做緊乜鳩？

Ps:
知唔知最好笑係咩？
就係呢個戇鳩仔係我阿哥
我每日都要同佢同枱食兩餐飯

浮哥講得好

男男女女都唔好食嘢習習聲啦
冇餐桌禮儀 吳彦祖咁型都冇用啦

合埋口點食我條腸腸呀
死毒撚

你個名

咩人食嘢習習聲都係一睇就知一係無品一係無家教一係兩樣都無

我係無心留意嘅野就算人地係我隔離講野勁大聲我都一句聽唔入耳唔知講咩

我成日同人出街都係咁，朋友會講頭先隔離枱啲人傾乜乜乜，我直頭唔知頭先隔離有人